如果我發明左部時光機可以回到以前，會點？

？

你老左x歲

之後番唔到黎

唔知 可能美斯會拎金球獎